人類無語言諗唔諗到野?

你地諗野係咪用廣東話同自已個腦講野?

有無人訓練到可用非母語例如英文黎諗野?

人類無語言會點諗野?

圖像

鬼佬應該大部份都係用英文諗野

我指用第2語言諗野啊啊

你可以睇下sapir whorf hypothesis

平時講英文 寫英文 咪用英文諗
仲要翻譯就好慢，而且語句會怪

用母語

係練到出黎

學外語時就係鼓勵人用外語思考
進步就會快好多

冇語言都諗到野, 做到簡單任務, 只不過唔會深入, 比如思考人生
利申:鳩UP

如果人無語言就諗唔到野咁最初邊個諗到語言出黎？

聾啞人士諗唔到野？

聾啞人士係講唔到聽唔到姐 我諗樓主意思係完全無語言呢個系統

Child登: 鬼佬全部都係講英文

睇清楚我D字眼先搶閘啦

好似打J個陣咁 諗畫面 唔需要透過語言

真。唔洗經大腦諗野

我都訓練緊用英文同自已講野

斷章取義
偷換概念
文過飾非
語帶雙關

諗到既，可能只係局限於食野、打獵
好似遠古時期既人類咁

語言決定論者

呢到冇人識語言學

諗到，完

可以睇下 Noam Chomsky Universal Grammar

咪好似動物咁
如果你覺得動物有思考咪有 冇咪冇